[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2895)

你老母咩 1001

slow

Slow

Cd rom又贏

比卡超

銀河入波未

阿特8c -2

紅牛1:0

哥倫布角大

紅牛goal!!!

紅牛10c完派我100

NY1：0

紅牛叻仔
繼續入唔好停

紅牛GOALLLL

3x1準備斷la了

全主聯又再出現

10.5b兩倍即入

角細日

法國三場美職都1:0夾埋？

入多球 全格

4場

美職全半主

中

宜家先知原來叫帕丘卡唔係帕超卡

阿特果場20喎

牛牛！

伊巴快入啦唔係好勁架咩

法林半和頂著

伊巴老死隊入未

4場半1

依為你講緊半場膽

呀特會唔會卡膽

呢啲先係美職

彭美入未
梅格入未
廢林入未

阿特9c -1

青體快穿

銀行唔cup?

梅格goalllllll

仆街 la 10.5 -6

梅格1：0

呢場真係派錢

2隊垃圾 讓球半

哥倫布2：0

屌你老母la

穿咗

機員goal!!!

20哥倫

廢老隊

銀河我屌你老母

好想貼飛gel

刷角喇屌

哥撚布終於反底

狂刷角啊🚩！！

火焰goalllllll

芝加哥都2:0

芝加哥2：0

gel乜鬼呀 唔cash out 好快比番狗會

上盤日

火焰紅牛LA3x1慘死

哥撚唔刷俾人刷啦

對面有伊巴都仲受讓平半

66666

我要角球唔係要入球

銀河2比1 完場都好呀

睇錯

同上場紅牛開一樣

6乜9

yy fatfat

696

La手足點部署

Japen

邊條攔坦係咁dislike

唔係10角都無丫話

星期六 等你即場

主ng

紅牛唔識刷角

哥倫布角細贏硬啦

la 10.5大 準備收屍

上呀比卡超火炎

銀河都幾廢

10點 盤王對盤王點買好

銀河88

法林明高半和頂實 all in 咗

La 10.5b針埋

人生最後一注 10點主

8點半下盤盃

美j 主4x1 how lose

伊巴救世未

88

呀特開到10c好在

無力

角細點轎

冰到呢

小星星 cashed!

青年體育會咁樣讓球半應該都係鬼黎。未完全唔知發生咩事

la 10.5大 點開

gay員反底

Super

美假正氣日

美職變哂 , 角大大波難叫到

10c

星仔又cashed

亞特1.57 2.5/3b 半格都無

點解我咁on9哥撚連輸五場讓波都買

Lm

-6角屌
500$起機 第一關就crushed

有半格了

有個廢老係到都仲有小小希望嘅

半5全5

阿特3-0

阿特奇蹟大波！！！！3：0

全部主場贏

下注由1000 起

屌你炸

又燈

手持火焰9.5b 嘅我感到絕望

邊場阿特

伊巴戴帽反cup啦

唔跟小星星角大 應當悔改

岩

買大波果d 慘到，已經好撚低水， 仲要俾人撚

比卡超不如急call本田圭佑返嚟

下半場15分鐘0角

撕飛了

美職下半= 冇角， 一堆廢老

夠膽開隻角嚟叫下屌你老母

呀特多撚多最正氣

哥倫布好正氣

你又買左？。。

停角停到咁

彭美拉斯入未

唉屌 星星走地加持屌

角球都冇冇

銀河同當年有碧咸差咁尻遠

冇啦， 冇錢，

買左唔講聲

救命又冇插角球旗

6666 哥撚

伊巴隊追和啦

咪扮wo 冇買又叫？

又準備袋多一萬

-5c

蒙特利爾cup

叫到就啞先6

allin啦 onj 點追如果唔係

落後唔刷
又係領先刷

角大24

1.57 2.5/3大波 三球半格得1.2幾
而家仲要半格都無點會買呢啲呀
開到三球都唔夠睇醫生啦

贏凸了

la 換左23號出黎 好刷得印象中

真

法林明高半和頂實

好耐冇見過dodo

3:0

想跟

唉
La自從無左大山度士之後都唔刷得

仲買

3-0

屌 3:0 10.5 jump

哥倫布3：0

廢撚到銀河

唔補飛了

銀河 唯一

入波多過角on9

3:0 goal

大波手足又有1.28屍拎返

30

機員反底

少左上波post 工作繁忙 流連tg

唔係果場

開盤果d 都幾屈
銀河之前場場贏盤， 跟住開佢受讓連輸兩場

伊巴都幫你唔到

?

笑撚左 原來係隔離

喂屌 刷5c 睇下？

原來隔離

想入冇柒頭了

美職日日都咁易玩就好囉 開晒主
自由盃又開主

你屈姐 星仔

-4 -5c叫都冇得叫

美職3.5/4咁高水？

屌 包頭了

冇場both teams to score

No goal

7777

輸撚到仆街 連針

7c!!! -4c

777777

點叫

8.5 nice la

買注8.5 玩玩 有機會落返

8c完ok? 想yy輸

馬會仲撚屈 唔敢開高水半一 比個低水平半餵狗

入左了

8

唔ok

我差4c

888

銀行追和落銀行叫

8了

咁快8 針

-3c

手快有手慢無

上個post咪話左7.5 8.5

-3買c幾過隱 好過買上盤 比下盤入先叫都冇得叫。

刷角機

10.5 退飛ok?

岩岩見佢1.8幾

好過買半一姐

銀行都試過入四粒反cup啦

原來係連登屌角真係會開快啲

-3 刷呀

可能11c 呢

買銀河ng破蛋

戶口剩20蚊 搏哥倫布10.5大

一時時 冰到你不要不要個時想喊都無用

9 c

9999999

你100%啱了

9

999999

屌你 刷角機

冇跟yy 角大又錯失執錢機會

999

yy 旺到仆街

咁多角伊巴都冇球頂得入

角球細嗰啲gel晒頭

法林半和頂多陣

下次試下先
半一 廢隊 買角算

老虎同我上

開咁快要埋11.5了

咪燈 呢注買左500 做緊實驗

8.5b done

我了

-2c 屌你老母

似乎都係11c ft

+30000

勁到

係就好啦。$20變$40

銀河入一粒先啦

一落8.5 3連c快到

有冇見佢上水 幾日唔見左佢

11.5s 要了

另一場點睇

仆街 刷多2隻先停啦

琴日必發個86萬一注大芋 走得好

咁會12c ft.

12啦

雷斯

銀河

8:30 球半盤 全部輸緊

好彩未落注

全半細

咁高位

10.5 再要

屌 本身入左10.5s 諗住定過定海神針 依獲真係jump la

9c gellllll幫下yy gel爆個頭先

銀河no goal gel

入11.5大

屌你火焰開場秒c

落後2-3 球都刷角 美職咩事咁正氣

美職客隊食晒屎

芝加哥？

500$都gel 咁冇良心

-2c

刷角先有波入 呢個定劣嚟啦

最後抵抗啫 跟住冰到完

上呀

原先諗住自由盃果兩注有錢收返就再推下盤
結果連盤都走唔到
一球球半下盤真係好抵屌， 仲要冇野爭

係啊

8.5

respect

有c未哥撚

心靈注 哥倫布ng

求醒我

上場買左銀河
今場又買左銀河

死兩場

面子球要黎托

銀河個場俾多粒啦求下你

唔刷返近中位少少下次點呃大家再買角大

上個post話7.5 8.5

你個2注中晒風

有道理

希望我嘅10.5會開出

下場再買

10c未

銀河10.5s逃生船

法林明高半和gel

紅牛頂住9.5s

下場會贏了

呢句阿仙奴比咗答案我

10.5大開包公仔麵慶祝

甘美奧留兩場力踢呢場
仲要客隊廢成咁點估

24號快刷

上場踢紅牛都有波入下 而家係3蛋

10.5b打飛機慶祝

應該得10c 仆街..

堤雷

10都無咁點

可能9

銀河作客咪撚買

紅牛角呢

銀河個場點解射門次數成場keep住一樣

睇下星星係咪真係有入11.5a

伊巴入一粒啦

10.5 足水

買左少少， 咪燈

彭美深盤針
廢林針

入兩粒俾我走半

主哥倫贏緊3粒留力刷角啦 吊

角大上路了

11.5s得1.58？

屌。

自由盃一輪大波一輪細波

啱啱邊個話c抵買過盤嘅

收到
唔該曬

估唔到哥倫反而唔撚刷

彭美上半場惡過狗都無 好大機會1:0完

角大執屍了

LA next goal 定 3.5/4 好

俾粒黎啦銀河，玩野咩

單跳角大

銀河99% last 會有一角， 10,5b 高水抵博

3.5/4

而家9c wor

500$ 起機第一關就crushed
證明左 賭錢好難

10.5

佢個意思咪搏多一個囉

Crush你老尾 就開了

10.5b開埋 大家開心

屌你喺中間打夠binlo未

冇啦 85分鐘-2c

9.5b都要死

10.5b@2.6 $990
數角

銀河個場入多粒就夠喇

cashed

兩場自由盃一球球半盤冇買到 走寶

你想表達咩

連2c 精神下先

3.5/4 @ 4.5

asw咁撚勁

新英倫追和未未

9.5 10.5b 死哂

銀河快入一粒收工啦

再來2C1球

你唔係11.5s咩

黃泉路

10c, 中硬了

10!!

10

10星星等收錢

屌你銀河一粒都入唔到？咁買伊巴返黎做乜春

3:1 goal

3-1

31 10c

入咗

屌你咩

入左啦

3:1？

Asw

3.5/4 中埋 mama

3:1

屌你依加先入 快手刷多隻角啦 唔撚駛入喇

銀河夠膽就追和

又中

11.5s, 10.5b 咪岩
何況我呢d 臨場應變， 就算11.5b, 10.5s 都唔出奇

next goal 5.5倍

3.5/4b 俾多球

你夠膽就認輸吧啦

LA 9.5

比卡超爭你咋

火焰快啦
買左你成萬蚊嫁

Sor 穩陣派

屌 一個係9角俾我死得安落 咪撚10c激到我噴血

跟唔切

再來1c🚩

next goal 5.5
我3.5/4咋

-1c牙

伊巴入多粒啦

2倍比狗屌

追多球俾我輸半啦

準備3:3

Sor 穩陣派 唔敢要Ng

-1c 你老母

仆街 11c ok???

高水11.5b 叫到補時中

830自由盃全半細

原本直覺話我知LA next goal
但上黎問一問就3.5/4
不過中就算反正高水，thx

11c啦 想打飛機慶祝

易撚到

3:3 ok?

神奇中位數啦不如

齊羊

銀河俾多粒

刷呀

可能有多球呢

廢老成場用頭掂波仲多過隻腳

補4。

迪祖定黎明

仲唔刷c

銀河反cup劇本

得翻3分鐘

同c朗一鳩樣

補4

刷多隻角 唔該

補撚到12c

屌
叫番條過關算
差紅牛 皮卡超

操左野未 13 屌左女未

10c ft dllm

11 上呀 快撚啲

差一c都唔比食屎啦

紅牛半格比卡超走盤

黎明

11c. 快啲

我屌你牙13 差1c

新英倫禁屌，笑死

俾多球啦屌

皮卡超嬴未

C ccccccc I need C

個廿分鐘無角太傷

甘美 機員 火🔥 紅牛 皮卡超

yy最後一分鐘

最後一分鐘

伊巴對腳已經廢咗

dllm 500

要入波呀

........

買角正傻西

有角有入波都唔識刷多粒， 廢到

銀河俾多粒都冇

堤雷 紅牛

等收錢 尾兩場生性嘅話

芝加哥 7c ft?

10c ft. DLLM. $20都搶 馬會屌你老味

買上盤 輕鬆收錢

夾角失敗

機員 3:1 10c ft

屌你老母紅牛 1:1

ft 31 10c

9.5b cashed
10.5 crashed
冇賭過

我屌你紅牛

玩咁耐角球旗都冇1角

又差一隻

準備返cup

紅牛真係想玩和波

屌啦 等收錢

LA Galaxy = 美職潘頓
有隻叫伊巴既靚馬都成日輸

幫Gel

陣間有人利昂？

利昂咩位入角好 唔識睇

紅牛 堤雷 屌你老母快入

屌你老母比多c好似要你去食屎咁

依家買新英倫 係咪要驗腦

垃圾紅牛

紅牛 假到...

買左紅牛既不用怕，美職係冇反cup，都係主入

我去入錢買佢

之後又要入錢

我， 盤加即場大波

比卡超又半二全二

等收錢

垃圾銀河

依場可以無限追大 同埋利昂fg

紅牛上場cup人

真心呢

哥撚 9.5b 10.5s 爽

黎明easy win

黎明？

一早又包頭
最後一注要左墨假主盤
大家睇路

利昂依場 客和 半場0：1 全場1：1

LA

美假點會咁順攤

200倍買$10。 贏到
派兩個$100

邊場先

又話上盤日

Leon

LM

......

lm

...

其實都睇到個户口號碼。。。

10點究竟主定客

紅牛半一 屌你比狗屌

芝加哥1c都冇

29484289

火焰 9.5 7.5b jump撚曬

Hi

咩解究 手足

咪咁啦ky

熱刺咩

555555

你前幾日唔係連中十場咩

豬豬早

6.5 1.94 7.5 2.7

銀包得$50。買咗呢個剩$40。

終於醒到

10主主場好勁喎，往積又贏哂

迪祖無敵主場

紅牛點贏？

豬妹

2948....

火陷5c

4200...

贏就cash out

燃燒蘭幸

紅牛 堤雷 入波 抽一派1000

買咩好

1

我

希望係真

屌你老母紅牛

即係點

無咩點 等啲手足容易啲派你

紅牛真係

+0.5 0.6。。。

通常咁樣反手叫人買客都會開主

自由盃開完一輪大之後就全細

你擺上黎 我入錢比你

Me

可以入$$$$救手足

RB入佢老母

客會唔會cup埋

角

紅牛又等驗腦

救救手足

是撚但啦 1:1 1:2 冇乜分別

會

紅牛A朗入多球

你貼一貼上黎我話你知

一齊

有6.5

100%

火焰俾多粒

連個c先啦 芝加哥

臨開波前會比人塞到你買唔到

666666

墨假要咩好

6.5s針

D波假到仆街..

等10 點啦 過晒啦

-3

火焰可否快刷

你想戒賭就放上黎就得

角球無限大

紅牛杯 自貼bam圖

主能夠

頂

彭美同法林依兩隊巴西波搞乜

呀特 角大
銀河走地入到都開到
而家火焰都-1 無野好玩

收到

轉運第一天
1.老鼠fg❌
2.武里南聯❌
3.前鋒3rd x 武里2nd✅
4.老鼠4th❌
5.武里4th❌
6.北京❌
7.北京2/2.5b❌
8.阿爾華達✅
9.巴塞❌
10.巴2nd❌
11.ajax❌
12.ajax晉(收息注)❌
13.利昂

美洲波係咁㗎啦

芝加2.5／3 俾多球

得紅半開唔到主 廢閪

刷角唔該

迪祖

7.5?

一叫就有

蒙7 12m

計平均角球係角細
但主隊熱到似假波 就要買角大

3-0 唔建議

tg準備挑戰asw嘅傳奇人物aka

好try try

紅牛好波

兩場即場 派錢快入

2.5/3b cAshed

好嘢

紅牛今年個種廢

紅牛

美假主場威力番黎 場場大炒

紅牛比人cup埋gelll

我講過以後唔會再買狗頭人，同路都要去馬

垃圾紅牛輸12m

除左火牛

7.5s

歐聯呀

Leon大波送錢？

跟

Gel

求刷角

比卡超快D入多粒

有幾假 ajax自己拎黎 打守勢波

最尾嗰球幾好笑

2.5/3s諗緊跳唔跳就入波

差比卡超咋你個肺

邊個負評我

De乜乜乜 唔撚出腳閘波

彭美你做乜春

今場一定真 中3次柱
前日就一定假啦

要多球全格

true, 明明巴塞有版你睇， 下半出黎走去守

紅牛反cup是夢嗎

是

串咗兩個即場3.5 16倍 好緊張

下場應該得

咪反左比人反咁解

紅牛俾人cup撚埋

角啊

火焰no goal

ok

冇人屌彭美法林？

收到

本身守又唔係強項 突然轉球風 抵死

主定客NG

先輸7.5s

芝加哥7

角角角角角

買左聖羅點解要屌

77777777

客啦 兩場都3：1 開心啲

防守就係唔太得， 好多甩漏

訓啦 驗霸扑佢老母

角啊刷角啊

-222ccc

無飲紅牛

快刷

你睇下佢地個分
2隊都小組首名出線 輸埋都得

平均角

比卡超屌你老母

刷角

咁一定係連燈力量

6.5 1.94 gel
7.5

-1c

又學到野

上注迪祖輸比盧保斯
今注再輸 真心永久對家

Ky美職走地 正呀

上面連輸4場就贏一場wo

彭美入未呀
廢林入未呀

40

火焰40 派5個100

刷啊

再輸no goal, 屌
1.3x 成撚日都輸

7.5細又輸

2.5/3s全格booom

yeah 2.5/3全格

9.5s開始震
頂撚住啊屌

有一球個龍想撲 後衛同佢挑返出黎個球好笑

利加有三分既 主隊晉不了

法林全和頂實

快刷啊 無時間喇

星星有料

火焰幫幫手刷多c啦

紅牛輸波我就開心

星星又贏

角呢

星星no goal又贏

尾段其實可以8+1買入球大，角大

原來已經4:0

慢慢留 講過會派

7.5
8.5

新英撚兩場俾人炒

星星又win

8.5s. 9.5s

留名做咩？

6.5 7.5 呢啲位 派蚊feel

半一盤炒4粒

佢買左咩

3:0 no goal

中我幫我捐比匡智會
訓先祝贏

都係走數ga la都唔知留乜名

李卡超

兩場美假即場大

火焰30 no goal

比卡超入波好嗎

8c 就正了

屌你老母

星星仲有冇水 你on fire

比卡超殺呀

想block

支持

-1c 快手

0830全1.5s

Meeee

角球之神請比角

半細全細下盤

俾多c啦

靜到唔撚記得買左廢林同彭美

操盤手識唔識開盤嫁
獲撚獲d 1.3, 1.4 都開唔到既

3.5b cashed

比卡超補3

50

一角難求屌

50...

5:0 , on99, 唔駛補時啦， 快完

角大不了 入球大 爽

彭美法林食咗屎？

5：0

會唔會有燈燈左你咋

8c未呀屌

豉油盃1.幾倍

角大已死亡率的人都有一個人都有一個人都有一個人都有

芝加哥5:0。。。。

角角角

主其他喇
新英倫美職公廁

50 無嘢了 豬咗

反而2.幾win會贏
1.幾果d通常都下盤

利加goal

1.65

廢林明高紅牌冇人講冇人屌

星

角呀屌

輸到爆曬廠 冇曬信心 琴日場場比人搞 西花被追和 西船被反杯 696 絕殺角 Ajax 被反杯 Ajax 絕殺角

利加大學goal

屌你老母法林又撚手足

明高紅埋

法林仲要紅埋，彭美就好似食咗屎咁

好彩7.5s 頂到， 打個和， 嚇死寶寶了

炒夠一打啦 新英撚咁廢
上場又6:1

又比角大撚

利昂無左live

頂住吾好刷角

彭美goal快入多粒

利昂未贏過對家 點買好

係咪即係意味住假波

比卡超走盤

7.5b

一角就夠

5:0 7c ft
7.5 欠1

彭美入啦

屌 一瞓醒就輸錢 仲要無報仇 屌佢老母

7.5s奇蹟生還

下屌， 冇即場， 會唔會派唔切彩俾我推

朝早d波死撚晒唔賭了

彭美goal

比卡超幫手啦

5比追

我依嫁都睇唔撚明球探個墨超榜

比卡超+1 CASHED

獲獲朝早波一起身就輸錢on99

10點 主？

墨假踢緊季後賽 有次回合

好似琴日買一皮ajax win 果位巴打， 永遠唔起身就唔會輸錢了

黎明上

Asw + Aka都要利昂

redbull

利加贏波
彭拿法林個場無得hea了

明哥彭美快入啦

10:06半大全大？

Buy 2:2

利昂再黎

nice

彭美果場快手1-1啦屌

印度磁力王好似叫笑4

似9.5

b？s？

角大之神求你保佑小弟

客 100%

屌你呀 迪祖cut live咁樣都得
馬會朝早輸好多？

咁樣通常反底

leon 盤加大波 allin

輸到貼地

客主

薛丁格的貓

呢場走盤，直接skip

asw+aka+星星

星仔都利昂 迪祖穩到唔想講

火焰唔派買唔到， 屌 馬會goallll

彭美屌咗成場先得一粒

仆街要左利昂

迪祖不敗

屌你老母ASW

gun

今朝啲波淨係差比卡超

全燈利昂

角大無極限？

星仔今日反底 我話既

屌， 美職唔派彩， 準備中哂

買唔到呀，，呢場利昂同大波都擺明派錢

冇買冇得加持添

利昂應該贏到

星星呢場唔買c，識買了

Ldu突然間係咁入波

利加30 -2都照穿

屌 又封完先派 買唔到角大

星星買唔到利昂
咁就100%利昂贏

狗撚到 差幾十秒都派唔到

法林明高出戰神卡可唔可以贏埋

利昂馬嬲搶波式禁屌

有咩推介

我發覺我一直係到單機

00到尾 或者輸埋臨尾香

輸撚柒硬
11打11都唔識入

中柱

利昂10c叫一叫我 thx

買唔切 屌 又贏少左

梅格頂住

利昂入球叫一叫我

巴甲兩隊垃圾真係出黎柒

一蚊不買賤種利昂

彭美入多球

食屎啦 無得推 腰斬啦

廢林仲唔入
彭美仲唔入

屌， 呢個鐘數先正氣
岩岩就下盤死哂推唔到

角大24

彭美63分鐘換條友出黎，69分入完波，76分換走佢
做乜鳩？個教練買咗下盤？

跟住直落歐霸
點解狗會臨時封即場 收到風踢假？

法林成場唔知做乜春

封？

做乜撚冇咗墨假即場

垃圾紅牛 成隊收皮啦

咪就係 岩岩明明開賽前有

陣間叫time out再換佢出黎

入波啊

彭美係咪咁搞笑呀對隊垃圾贏得一粒

入波啊入波啊

彭美超撚哂班先入得一粒

操盤手趕收工？話開即場又唔開

迪祖禁屌

墨假準備半細全細角細

On9 24個比利？

買左利昂定d黎 禁屌對家入嘛

利昂gel

9.5b針

leon0射

屌冇即場點斬馬會

墨西角大我跳定先啦

守和 返主場先贏

主隊禁撚到豬賓周咁
呢鋪閪啦屌你老母

半大24

asw要利昂 迪祖穩了

馬會詐騙，要報警

屌 好彩斬左 買唔到角大

利昂針

leon比人屌打? 4中龍

屌你利加大學入嘅波仲多過其他三場加埋

禁屌唔入對家入

巴甲兩隊垃圾食狗屎啦

仲係全下盤 屌真係走寶

梅格大冷win

6:15 我買兩場下盤都唔中，，講賓周咩
一輪一輪夾撚埋

leon比禁屌 crashed

仆街 原來打緊季後賽 利昂死撚緊

因為你買左

明哥彭美

戇鳩馬會場做咩要取消即場呢

0c 好波 9.5s 容易到

利昂比個大波黎啦屌

6射5中

屌你老母彭美拉車

美職輸太多

你都識講你買
同埋830 4場有3場都風流波
彭美同聖羅倫素穩出線
明哥守和都保到首名

場波乜都冇 開即場比人追細會賠到仆街

5月8日 波:
1. FC廣州 [0/+0.5]@1.78❌
2. 墨爾本勝利 客勝[+1]@3.95❌
3. 橫檳水手 客勝[+1]@1.52✅
9. 烏棲砂岩 主勝@3.3❌
10. 名古屋鯨魚 主勝@2.6❌
11. FC慶南 [+0.5/+1]@1.69❌
12. 柔佛DT 主勝[+1]@2.8✅
16. 天主教大學 [+1]@2❌
20. 哥倫布機員 [-0.5/-1]@2.24✅
21. 新英倫革命 [+0.5/+1]@2.02❌
22. 紐約紅牛 [-0.5/-1]@1.98❌
24. 法林明高 [0/-0.5]@2.1❌

今朝醒唔切。漏出:
28. 利昂 [0]@1.84

吊你老母

10c完 全身自爆

陣間要捱麥記了唉

聖羅+1/+1.5 cashed

取消即場 屌你老母 不如取消場波回水算啦屌

鳩買

做乜鳩取消左

.......

喂 13 返到清大未

墨假同路 我要11c 半0全11ok?

似0c

6射5中入未

睇黎主隊入

20分鐘0c 開9.5

心靈全下盤cashed

迪袓穩了

20分鐘0c

慘0c

仲諗住周你

法林咁都有得執返條屍

我就係頭先美職輸咗錢先想係呢場追返數，屌你再有即場已經咁撚夜

25分鐘開始爆角

黎明屌你老母

呢場都唔係季後賽

都示輸，屌咩

原本想買半大 角大 好彩買唔切